[突發] 有足夠証據顯示，國會復會後將不會通過《香港人權及民主法案》

雖然係P牌，但証據係真㗎！

睇下，熱門一個關於今日美領遊行集會嘅po都無！！]

人地幫我地幫到出面，自己唔珍惜輸左就咪怨！！

今日天氣咁好
人人都要出黎呀！！！

無得推

推

垃圾標題黨

今日全家都去！

不上熱門，不會通過，美國議會都睇連登頭，我都係今日先知

妖 又用呢d標題

好撚on9, 想push呢個issue唔係要放負囉

又block一件
已經三個月仲係要玩呢d topic
真係屌撚到厭

首先 標題黨屌你老母
第二 第一日上連登？係人都知5毛零晨先洗到熱門 你仲要晨早流流上熱門 上吹水台啦

樓主係咪知自己正經開post唔會有人理
所以要自卑到做標題黨引人入黎
DNLM